ZRegex.Net
====
简单的正则表达式和语法分析引擎的实现


## Features

* 基于NFA的正则表达式实现
* 正则表达式分组捕获
* 一个语法解析引擎，支持左递归文法
* 正则表达式字符串本身的解析就是使用本项目实现的正则实现和语法解析引擎实现的
* 语法解析引擎直接生成最初定义的文法规则的目标抽象语法树
* 语法解析实现了将优化修改的文法产生的中间抽象语法树转为最终目标的抽象语法树，并且可以附带有信息方便后续处理

## TODO

* 状态机和抽象语法树可视化
* 语法分析引擎不方便，需要一个类似scala的parser combinator的API